[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1686)

莫雷GGGGOOOOOAAALLLLL

slow

Slow

咁多絕殺 識買了

2:2

官人 好多野派
係咪真係記得要派架

14角？

15.5 5.5

Me slow

14

14了

下盤日

Boom!

墨西哥 針

13.5cashed

地震cup佢老味

蒙特雷

唔知佢會唔會派呢

大角大波

好感動開到13.5

蒙牛走算派100

70分鐘追角戰術成功

lm

Lm

我

好

15c

領先兩球很危險

15角

下場啦

輸撚晒 冇交嗌

冇追角屌

刷到爆

瘋狂刷 屌 蒙特走盤ok?

莫雷 一世球迷了

屌 蒙特咁到頂唔到

14.5 cashed

蒙牛入一粒啦屌你 咪撚斷我3x4

訓左skip晒 今朝結算買唔到

以後買莫雷

今日正氣盤

蒙特入波啦

封角封撚到

3.5s秒爆 好彩贏返注角

莫雷入多球cup鳩佢
唔好俾機會蒙特

蒙特GG

不了

全日淨係輸死蒙牛

開盤未踢屌 買15。5

買左羅湖城同白帽

收息巴上一上水得唔得

淨係跟咗官人巴條3串1

星期日美假特別正氣

5.5/6 allin

開過既角大盤都開哂

屌開盤呀

狗會淆撚到 一早就封盤

巴打有冇tg

人地紅格失波你都唔入 點做一哥

推撚到佢上水派為止

佢今朝買羅湖2.5b收息

得返16.5

都唔知玩緊乜

收息巴個十皮 依家追番幾多?

幫你叫最耐 都無我份

重抽好呀

屌16。5 比狗買

支持重抽

抽我啦

等我沖完涼冇出現就重抽

爆左一段收左錢就算啦

支持

無我名嘅。。。。

大家唔好推

16c 封撚左冇得買

差啲2-4

屌 16c

巴打有留名咩

針到痴左線

苗喬德係邊！

15.5s針

買左2:4

我都有

垃圾蒙牛

唔係頭先嘅咩 定係你抽琴日

莫雷利亞收錢

估唔到爆咁多 無加注

冇我份

3串4斷蒙特 屌

抽中都支持重抽

屌 白帽頂撚住 咪再入

中嘅我了

巴打你有 係第1個 我碌左落去

笑撚死我

快手 3:3

咁唔重抽都講唔過去

屌

我跟引用

2:4未阿

巴打馬上重抽啦 佢中左都話唔要 再抽

dllm 垃圾蒙牛 累我贏700變到輸1蚊

係咪我係咪我
無數據睇唔到圖

垃圾狗會 停撚完未

佢中咗話支持重抽 笑到

sor 墨西哥野

拿 事主都咁講 重抽啦

全下盤

蒙牛blacklist
終於有一日賭完波係有賺 回血好開始 -14k

咪撚再入呀

-600

笑死

準備2:4

3:3 未

走喇 你講左唔要了

一定要2:4

今朝打個和

屌龍都上埋去 頂住

以後唔買墨假

白帽快入

2:4考慮派錢啦

鳥妻唔識入波既都讓人

agger

屌番去守龍啦出黎做乜

21中14輸6走1
紅星fg 蚊注✅
螺絲✅
波琴✅
皇家❌半
阿特✅半
哈蜜瓜fg✅
Fcla🥃
Fcla客第二✅
Fcla No goal✅
千葉半大✅
清水半大✅
不死雀✅半
女足-2✅
雲達❌
流浪大球❌
巴黎半大✅
尼姆❌
猁大球❌
盤王✅半 （比人gel走薯格
地震大球3.5✅
蒙牛❌

總結 LA之前2767>1716>1715 1000本我賭緊乜撚

費托上場入左 著火onfire allin

Goal 2:3 ft

抽得 等陣

23 ft

我依家只買讓球
長勝中

我了

沈仔又私食

叫反手先cup到 白帽好野

有我名未

希望中

抽埋我ok?

肉尻酸

望中

我又要

2k上到7k諗住夠10k同女去泰國
點知落返2k5 冇玩過 屌

3q bro

安慰獎100 ok?

勁到

屈

美假買盤 大球都唔識買

有冇我份

墜馬啦李寶利

莫雷拉好波

有冇派我

派我

抽多d 益吓班幫你嗌既巴打啦

巴打你好旺
記得我們的𠄘諾嗎

我都有嗌

職乞們 上！

丐幫

我想乞

蒙牛斷左呀bro

19-08
北海道 上盤
新特蘭 上盤
21-08
哈馬比 上盤
波杜基 上盤 輸半
畢爾包 上盤 贏半
22-08
莫雷 下盤 走盤
23-08
富明 上盤
25-08
圖拉兵工廠 下盤
里昂 上盤
撲神 下盤 輸半
祖雲達斯 上盤
26-08
聖E天 下盤
羅湖城 下盤
白帽 下盤

我呢幾日戰績

留tg

patrick 留tg
6點前找數

玩左成個朝早 針左4蚊

周巴好波

依個巴打有料大有運到

私食 不理你了

買蒙牛贏二輸二
地震贏二輸三

旺巴

我都唔知邊到可以講俾你聽

多謝官人

沈巴返來了

町田大
飛燕諾W

賭波馬拉松
中場休息

岩岩入狗會
見呀叔買咗40蚊六仔
中咗三獎係度數錢
自己40蚊都中唔到

又訓左陣

白帽反cup

堤格最尾先和

串埋豬半即係輸幾蚊冇賭過

多你少少 8蚊

琴晚 900>200>1200>1900
距離回本差13k

墨超又開下盤， 難捉摸

回本？真係唔知幾多個十k了

Gel!

羅湖城癲左

我開左清爐

太早打多兩個

3-2 ft！！！

！link！！

想入

入了支持

大家鐘意就入啦 新清爐
切記平注跟

日假不賭 但6.15荷甲有興趣

又有西鑽賭

為何好人 好到願意放開我
既是個好人 偏不給我好的結果

多謝GCHI

要入了

IT喵次次宇宙鐵達尼都跳出黎警世po波手腳

我魚100%

沈巴點睇車仔盤

你魚要回吐 我鑽反底波

Gun！！！

我通常開波前先睇
太早睇無乜意思 上面堆戰績全部都係開波前幾分鐘先買

今日gel爆喵仔清爐

Gel爆定jer爆

Boomgel

有冇手足一齊Blacklist ac

Sigh
領先兩球，仲有下盤
End up也是輸半

輸半還有一半錢
輸晒就乜都無了

叫左你補cup

唔信邪

呢條撚樣 又潛左水 麻煩巴打收下佢皮

True, 紫魚300
要 all in了！

師兄，g錯了
有冇補！

300 夠買200盤了
不要all in 留100吧

5.1 40$

0-2
也只有5.1？
假球！

1：2 補

魚 松鼠大波
人妻
船
ok?

G錯，早知入

沈仔人數 上升中

第二不了

要不是普美，沒有人看你！

堅離地斷腳啦

多謝GCHI
人數越多 睇盤能力越大

松本山雅班假波撚 車禍空難未

跟多個法膠

加 ac

跟多成隊松本

一蚊不買妞卡素 多蒙特

日職下盤4x1派錢

法國狗會無開盤個啲波易賭好多

不嬲都係
易賭盤 派錢波唔開

1-3

狗會最叻就開幾場半一閪盤俾你
引人上盤然後收晒皮

今晚達子幫我教訓下紐記隊波

賭即場算
可以睇住踢成點再諗點買

有無巴打 加佢入list 收佢皮

有無LINK

尋日d讓勁深既上盤 收撚哂皮

有無人鐘意等即場85分鐘後買角

贏多D

蒙特雷比狗屌

馬體會揀左盤無揀角

希望今晚出堅離地

Bugatti

買盤買平手/平半
深盤真係
任佢開
好似尋晚利咁 贏一球又三分
博深盤又唔係好高賠率 不了

話咁快100人

其實有咩盤唔係任佢開

平手/平半贏一粒就全格
計值博率啫
點都值博過深盤

好似借將冇得出

John了 g chi手足

早晨 戒左2日賭人都精神左

WHY

堅尼地車仔借過去

我又開個channel 專出心水先

呢個真 心臟都好左

贏得

26/8
西鯨 0/+0.5

西鯨大船 希望正氣

-6k

唔敢上大船

邊隊先

紐卡素3:0

廢鐵係咁落 點買呀

歧阜天鵝識反底未

琴晚閪左成晚

咁咪唔買

有冇大船可以成功登陸 ?

今晚會贏番

決定買完之後唔睇賽果

神船x西鯨有冇手足

一樣 美職醒唔切

町田 神船 飛腳

同路 加埋飛腳

狗會開神船即場都無好野
買個半和算

唉 呢幾日忙到仆街 所以亂跟人水買
揸乾揸淨

收息波3串1好過度波

神船
鯨魚
黃蜂
水戶
4x1

有咩介紹

半細

日假？

日假邊敢賭半細
半細最唔掂得就係日假

聖保羅 阿爾克馬爾 勝 2x1 2.01倍

所以我依2日skip哂 都廢事盲跟

聖保羅
名校仔之前令幾多手足Jump

依兩日唔見你
我以為你戒咗

差唔多針哂 準備入錢今晚追數

1700 skip 西鑽買唒上盤先

一齊賭半細追數
發覺幾好中
想度條8串1
不過得8倍

以前賭得大 120分鐘就睇住球探/365
宜家賭細咗 唔洗睇實個球探 可以做住野等佢響
個人開心咗

win!

聖保羅主場唔差架

叉電呀官人

賭半細不如搵8場買半和算

半和入1粒就斷

好事黎

1:1

一陣日職有冇水跟

半大過關=跳一半樓

想試半細半和一齊買
半和過關太難

戒了
見我買半大幫我斬手指

富咸半和可以諗諗

四場角大可以？

半主和客一條飛 半細一條飛

神船盤得1.66不如睇住個即場咩環境先落半注
贏唔到又係輸半注 即場水位上到2倍贏又贏得差無幾 仲有得睇定來食 見唔對路就唔買

而家度條

清爐未出水已經140人
好滾動

最近著緊燈 諗住是但跟啲大蛇一齊針

係咁叫自己戒多排賭但又想入錢玩
應該係上咗癮了 平時都係玩二百平注
賭好細 希望唔會針

鯨魚盤！

只要平注跟 唔好all in
就可以長玩

我上禮拜平注玩都可以賺到2k 但一到週末多波玩就開始針

早排連針7注 收咗手
但又身痕了

今日重心 托利斯

一多波就好易想買哂

metoo 抵玩 護級6分波

有冇人明知東京伏，偏向伏中行

星期日都咁靜

伏咗咁撚多次
仲唔夠?

琴日jump不少人了

今晚繼續戒先

有無勇者買歧阜天鵝反底

買左半大

今日就簡反底波

久本健英 日本messi

Iniesta + Messi

屌 神船買完低水平半先轉半一
高水半一應該開得出

下面張圖d正選點睇

町田 第2對18 主勝1.7

官人今日玩唔玩即角

水手無出黑鬼韋拉7號 變左17定16歲日本美斯

美職better 日本好小開過10

發覺忍到手只買盤唔買其他先係王道

咁你仲重注神船？

琴日買下體會 仆左街

10k=官人平注

垃圾BEE呢排點樣

牙仔今日有咩半大精選😎

巴打都幾大注下

深盤真係唔好掂，比狗盤，淨係玩平半，半一

1K平注好好玩，仲有松鼠町田唔錯架

降盤既1球盤都可以玩

西維炒4-1 真係無估到下體咁 半格都無

山口閪足咁多場唔知會唔會反底

千奇咪信山口反底

呢啲波真係skip算

山口打德島個個都山口，今次

神戶西波黎 skip

東京隊閪波又讓平半低水 仲要作客

想買勝利船 但見到........

上次696都係比佢燈過

嗨

牙得撐唔撐船

係
料
得蛇

門巴

日本波fg無得唔跟你

識買了

哂鳩氣啦
係勁既尋日都中哂啦

我老闆呀得。。日收150k。。錢已袋

馬仔靠你了

尋晚波圖果場唔係假波 我做乜都得

神船會唔會沉

八鯨旺左咁多場 仲有受讓買咁旬

耐唔耐就有一場咁 佢同賓菲加盤同讓球主客和都唔掂得

船 BEE 雞 3X1

紅鑽作客唔弱的

尋晚俾廢車同鏝迫害
求水追數

睇下有無出jojo 西鯨打佢一個

西鑽個名名氣長期作客都讓波

出了

船 魚 富咸 盤
松鼠2.5大 4串1 go

船 係咪超大船

連登定律

水手+1有無同路

同哂

重心料 橫濱水手[+0.5/+1]

...

目前勝率84%

牙得唔lun so me

得要船?

Bgor條燈閪要船

上面重心料...
唔敢同路

想要bee

Skip了

希望7點各位手足還健在

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

睇牌面神船真係好大機會開出嘅。。

買10蚊燈下神船先

等緊高蛇料

200倍反cup

韓假半大 有冇同路

水手反底護級

水手依排咁廢，神船初盤平半好伏WOR

200鳩禁5串1算 好撚眼訓

明顯引主啦 水手得
買主不如角大

睇返賽果河床又0:0

初引主 後誘客

落雨先買西床

最後開主

西床四連0:0下場買佢全大

正水推介

點知兩邊差唔多注碼 差唔多賠一樣
莊家更衣室話殺跟即場殺 入球大穩

神船最叻半大全細

鯨魚 水戶

門巴今日仲有無半大水

馬會有冇咁好死 神船開高水半一俾你買

玩角算

睇黎我中左伏

名古屋串托利斯

即場西波 sick買了

神船岡山東京

爛船半細定半大

條飛點睇

鯨魚五連勝
受讓半一好鬼

頭兩場半和 客主fg 町田半大 當買條6合彩算

平半先岩

鯨 町田 山口 半大

神船強陣

咁快啲買對家

神船讓球玩啦玩得過

水手半一下盤未試過令我失望咁輸

玩唔玩得過

日職角球 任佢開
點賭

想要BEE

上左船，呢排黑到仆街，尋日針左2k，巴打睇路

岩 好難捉

可以等即場先買主勝

東京對家 比馬+1派錢波

一開波就入

已買1000爛船讓球 後悔中

之後比人秒追和

羊硬

尋日曼城害撚死我直針10k

我魚要了

我就廢車同鏝各1k

東京唔會會反底

個場真係出乎我意料

會唔會*

鏝 痢

等高蛇

你都答左自己 唔會反底

廢鐵有平手盤

有冇巴打知點解電腦睇唔到有線直播

西京串過關都落唔到手

日職下盤派錢

已上船 夠膽就沉比我睇

flash

半一盤加直盤
印象中死既機會好高

等fs巴 高蛇打救

今日有埸100% 波

Fc東京

修賭瘋
今場BEE可信

東京？

比馬+1？

首先要贏多起碼5000蚊找卡數

召喚高

町田

召喚高蛇

重心 水戶

雲加要水手

高蛇出黎打救世人喇

5點
丁田xbee

6點
人妻x松鼠x櫪木

今晚就買找卡數

神船沉就真係冚家剷

召喚高～～～～～～～

1700似兩場大波

日本波
買自己心水對家 穩cashed

鯨魚咁荀

有得買好買

跟住一齊嗌高蛇高蛇

魚+船想要

高今日唔玩？

太筍了 skip

神船宇宙戰艦

魚好似都係

買咩

3x4 神船 名古屋2.5b 水戶

勝利船準備開出 手足上船吧

高

我魚都係？

1:0鑽

Hi！

高sir

出水未

cable搵左兩個吹水佬講呢場波

Boom！

買左町田win ,麻煩正氣波

琴晩d大船上盤好似得祖記開到

船

阿狗都開到
拿玻里

自殺式要左岡山半全大

船魚上

琴晚利真係笑

bee 町田

準備啓航

Same road

買唔切

其中一關跟左it喵

bee上

出發了

水戶 東京 人妻

岡山町田半大串 應該針得

好似第一次2串1全下盤

水戶 有澳門+易勝加持

心靈投注
All in 屁馬

Diu 樸乜乜迪咪含左撚。。

唔會

Jump

Which fg

個場意外黎 烏龍球

半細穩到

樸迪

上次中過伏了
以為有日本仔好勁

個下含左半

半細叫糊

個個咁快反手GEL半細

鯨船 開出

爛船

母忘派錢波 輸半

小注跟下你d半細串先

神戶船&水手半細全細

上左船

究竟係勝利勝定鐵達尼？

1c

船BEE雞

小白

0-1！
角球數
Boom!

半大已死

半細無串5點
可以抖下先

神船穩到

客隊嚇鬼？

Goalllllll

未

魚被禁屌

正路

日本仔假波直接skip

妹撚到

Boom?

Boom

Boom！！！

響未？

5點全半細

今日條3串1

綠雞 神船 黃蜂

同曬路

jump

又壞左

神船唔想攻咁款

架船太重

大船

沙維爾空門飛機

假波

神船針得

Gel！！！

BOMI

又boom乜

Boom完未

西鯨有無祖奧

Goal未

神船水手繼續妹

有冇西🔹 手腳？！！

開波未

上呀！

西鑽咁西都買

紅鑽快能d 入

大球了。。。
Boom 了

神船係咪變沉船

入水了架船

沉了

黃蜂 綠雉 町田 第一球

閪船 閪鯨 閪鑽 閪鵝 閪蜂 閪雞
我屌哂你地全部老母
一蚊都冇買dry屌柒你地

支持！

入未

Allin咗水手

70蚊水手+1

未開波

普度斯基好想踢波

球探壞咗

連登大船 次次都玩撚完

二位一體打邊爐0:0完場

1700 邊隊會入波先呢

個野壞左啊

勝利船？

神船妹完未

屌 水戶個龍咁撚堅

大球？

針得 00

頂住

神船好妹下

又壞左唔識響

bee goal

0:1bee

bee 10

0-1 gooooooooooooooooooooooooal

BEE GOAL

五點全半大！同我立刻入波！

閪BEE1-0

差雞同船

Bee

半場00 cashed

町田入未

町田 綠雉 第一球

神船半0全0一年球迷

船入未

bee反底？

0-1！

細波bee入先，世界變

有2場都偷笑

15倍 no膠

閪隊都係無好下場
唔係仲有人買天鵝吓話

船盤

神船係咪贏緊幾球 點解可以咁妹

我買2.5S

唔係bee勁 係天鵝廢

cash

天鵝快d追和

開大波未

町田狗入未阿食屎隊

船雞bee 3x1中曬今個月唔賭

下場

好接近

田10

下場都係輸

町田澤維亞 1-0 FC岐阜

田！

差綠雉！ 第一球

大球！

岐阜天鵝係日乙兩大閪隊

臭雞goal未

町田狗比多3粒我

岐阜同天鵝呢兩隊痴撚線

紅鑽差唔多時間到你了

好好笑仲係有人搏佢反底

天鵝 水戶

屌你老尾
水戶下下都大腳清

綠雞又當自己係鏝城咁搓

町丁主勝
Bee客勝
頂撚住

荷華高斯受讓

五點！半大！快開！

買咗天鵝喺唔喺Jump得

1:0 gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

水戶控球低到傻

gchi

水手西鯨入先就好睇了

信念

船半0

神船單刀炒

白衫係神船？

雞禁屌要入先得嫁

綠雞 入先 快！

紅

雞 神船 快手

3串1 差綠雞FG

半大針得

會中 放心

閪鑽唔識入波？

水戶 神船

唔係想gel

水手入波先

鑽

又係得我嗰場無波入

船兩邊假對攻

水手要FG了

閪鑽入波未

因為我要左 放心

西鑽

名古屋八鯨 0-1 浦和紅鑽

仆街了魚

天鵝 贏到 一世球迷

魚....

神船咩事 唔識入波？

紅鑽同我頂能到完場！

除左爛船 其他都好正氣

町田 紅鑽 差一粒 快開個半大

綠雞！！快入啦

西鯨
BEE

八鯨og 隊長細禁區向住自己龍飛頂破門入網

町田狗入撚爆對面

我鑽

閪鑽2.5b 快

。。。

好波！

綠雞入未啊

今場唔買鑽真心走寶 魚日乙料要回吐

0-1!

船雞入未呀

魚魚 boom！😝😛

町田狗 入未阿賤種

高蛇我地又炒了

水戶fg

垃圾船入未

西蜂快入多粒

臭船咁踢法都唔慌多角
8.5s

Boom什麼？

屌奶星水手波又冇角又冇

高蛇要乜

經過琴日過訓
不 gel

神船半0全0

牙joe發力未

除左外援, 神船本土啲球員真係好廢

想睇垃圾船比水手入

高蛇落場打前鋒未

唔好

紅鑽 cashed

船係咪要沉

6點松鼠

綠雞 入左先啦

屌你失敗船

魚12M

水戶 上呀

啱啊

船雞入番粒先玩啦

翎巴

半細心水定左未

魚12m

Gd

水手入波先 就會有角
船成隊無意欲攻咁

點搞吖屌
一球都無

年輕人，究竟有咩動力驅使你買歧阜天鵝啊？
係愛啊？定係責任感啊？

半大goal

1-1 half big!!

賤種町田狗

垃圾船真係好廢 場場冇波入

屌 1：1

我魚 11

高蛇今日有冇出水

岡山半大全大 唔好再問

天鵝主場得1勝

2.5B就快開出

牙joe入？

祖奧射失 隊友補射

町田 入多粒

岡山半大全大
無跟走寶

1-1...！

我 boom了。。。

頂你鯨魚

思尼斯達喎
普度司機喎
咪一樣要輸

西鯨頂實

水戶同神船一齊jump

人妻對家有無同路

町田狗 唔入比人入

紅鑽屌多粒

0:2

牙jo 竟然射失

岡山 入波未

bee 20

Bee 2:0

Jo 係唔係上場盃賽炒哂單刀

閪BEE2-0

bee 反底

西鋒半大

馬會閪選

天鵝反底失敗 熄得

bee 走寶了

冇買嘅先開半大 燈到

町田 我屌你老母臭閪
識唔識入阿

都話咗唔係BEE反底 係天鵝廢

到底我痴撚咗咩線先會買天鵝

小白上力未?

動物隊收皮日

松鼠飛腳

鯨魚點輸

神船冰

賊船入波未

我都差d信左佢今場會反底

神船快入

水手入未

神船肯入未

町田狗 半大未

天鵝 長追

仆街 9up左

魚 我知錯
頂住

高蛇齊針

差神戶..

名古屋後衛寧願頂入龍都唔輸角

10分鐘半大ok?

船 雞 命令你地立即入波

睇個勢 天鵝似比人456

求下你啦町田 比多粒

閪蜂3.45半大

雞唔入俾人入啦

水戶 快入

西鯨禁

2.07 主勝 上盤比狗屌

水手第一球先

神戶半主未??

町田仆街死喇唔撚入

唔買半大就開半大
好on9

西鑽買左9.5b

點搞吖

水手拆船

町田半大

神戶勝利船真係閪波既極致...

屌鑽lead 返粒入更衣室ok?

屌咁都比我買中場00

船雞 快goal

水戶半場贏到我扮狗

天鵝比d毒蜂針到一頸血

買兩場都00

船都唔撚係踢波

神船半全0 SUPER

町田唔入比人入

屌你老母閪 仆街死未阿町田

神戶上盤比狗屌 即場仲高水

bee開大波未

船一係 0:1/1:0ft

臭雞町田奇蹟大波可以嘛

我鑽比人屌打

水手入1粒先

閪船班仆班企喺度踢波

神戶勝利船9.5

鯨魚cashed

水手刷到 下一隊入球！

10.5

失敗船連角都冇

買綠雞半大正on9

射啦町田

町田唔入比人入啦

bee頂到完場

6C

船兩邊龍門輪流送角

屌 比球12m町田啦 快手

唔好比佢停

神船夠膽入一粒先

魚2:1

鯨魚gel 得 真係好撚勁

我魚 21

goal魚21

魚！我屌你！
係要食我FG

鑽垃圾到

普渡眾生入波啦

魚自己包辦三粒

到船同雞goal未

魚勁撚到 遇強愈強咁樣

2018年8月26日 仲買西鑽係咩心態

我魚

神戶改名未？

西鯨可能對到前鋒先識輸波

魚勁到

好想買牙祖波衫

町田斷過關

勝利船成隊仆街死啦

個7號好撚廢

頂撚實全格 ！

魚好癲

Torres朋友隊贏

想allin神戶Fg

唉町田

痴撚線 魚屌打咁濟。。。

町田有冇奇蹟半大

神船夠膽一粒都無

冇買魚

架船入水未 垃圾

鯨魚穩到

差神船同水戶 入波呀兩隊

仆街 針

水戶

神户勝利船3:0完場

垃圾船入到粒斬偷笑

架船入水喇

Gchi

小白加普度司機 日職邊有外援勁過依一對

Fish

唔係點引你買

鳥棲砂岩

費托一打二

又係連登鐵達尼

2比0足矣

上左船

垃圾船啲進攻真心廢

神船隊垃圾快d輸啦

半一開咁高水

船2.5s頂住

神船下半場贏
鯨魚閪鑽比多粒

我條4x5已經100%宣布死喺天鵝到

6點松鼠 大郈FC

祖奧

無即場先黎俾人反cup

魚7場19分 上半季好似先得10分

天鵝廢到一個地步係落飛都唔買

馬會精選

屌你老母普度司機

閪鑽半場就俾人cup
仲閪過歧阜天鵝

町田x岡山臭雞x大宮松鼠盤
全上盤 有無人同路??

混合過關 2x1
主客和
讓球 足球過關 2x1
星期日 1
神戶勝利船(主) 對 橫濱水手(客)
主客和
主@2.22
星期日 6
鳥棲砂岩(主) 對 大阪飛腳(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.94

下一場馬會精選
鳥棲砂岩

受平半打落去 伏鳩你

場場賭 無哂錢

屌你老母町田

魚好撚勁

人妻 追數

見bee回飛大注屌落去啦

西鑽拿玻里式反cup 是不是夢

鯨魚可以點輸 呢排擺明送錢盤

東京盤都轉埋

蚊注跟左翎巴半細6x1

廢鐵有冇咁抵買

神船上盤巴打有高水主勝買啦

人妻FC東京半細
神船全細

係咪無人再信東京會贏

高蛇1800有無心水

屌買撚左半一

撞進了冰山

係 頭先有1.8

綠雞出黎入一粒先啦

今日淨買半細追數

有無跟神船2.5S
有2.3倍

決定逐口買

驚連針

無人信就係贏既時候 利申驚唔敢買 閪隊

6點要松鼠算

輸撚到ON99

唔係

西京 半02都反cup

逐口買先好

鐵達尼號

廢鐵和or贏一世球迷

江原有無同路

等bee完場先再買

東京點買 同蒙特地震一樣

大阪飛腳要降班

唔知有幾多手足跟左我清爐買水戶下盤呢?

一蚊不買閪京!!!

降過喇 再降plx

爛船一隻

求link

人妻東京半0全0

提醒返個啲熊本深紅都係閪隊嚟
反佢老味底咩

神船 即場1.5大

町田還我血汗錢 dllm